其實點解香港咁能多靚女同醜男拍拖既？

係呀吹咩 總之冇你份 嘻嘻

連登仔日日喊哂口咁揾女又唔見佢地有女?

因為無得簡
睇d gay bar樓下d仔質素真係高勁多
唔係靚仔都有身型

因為香港多靚女同埋多醜男
所以好多靚女同醜男拍拖

No photo no talk

以前聽過D女講話,里D醜男先有安全感,可以為佢做牛做馬
究竟智商有幾on9先會咁諗野??

$＞＞樣

又醜又有錢咋嘛

但其實係真
靚仔果啲男真係會覺得佢是但flirt下女都會有女上釣

班MK個樣柒到咁,你認為佢地有錢??

女睇Package - 樣只係一個項目
可參考劉姓二世祖

女多男少仲要最正嗰啲仔都去搞基

無奈之下先向醜男卑躬屈膝

因為醜既男仔覺得自己冇得輸，面皮夠厚

個樣中下,又無錢,咁都溝到女既就一定係口材同MK性格,
咁即係我可以用口材氹到你做我條女,咁我都可以氹第二個,就好似保險狗,Sales,傳銷狗咁呃客買嘢咁
D女就係on9在佢以為攞緊人著,其實係佢地比人攞緊著數,MK仔中出即飛啦